逆線行路兜野撞埋去啦唔洗比面

香港站去中環成日有班逆線行既仆街
咁行會快d既咩
仲要玩手機唔睇路
見一個撞一個踩埋佢腳jip佢幾聲

我就一嘢轟落去 所以我仲練緊大隻 遲下見到啲契弟一下一個

愈係想快愈係唔比你快

係囉 燈又唔打